楊過一定係mk仔

Tvb播神鵬 一睇就知楊過係mk仔厹 係咁食女 咩公孫綠萼呀 程湘呀 郭蓉 郭芙起雙飛 真到

仲要偽純偽毒

有女鍾意就係mk仔

佢主動flirt女咖喎 flirt完仲要唔食話有姑姑扮純